致小粉紅 爲何武漢肺炎 這麼多知名人物中招 而美國流感這麼小名人中招？

致小粉紅 爲何武漢肺炎 這麼多知名人物中招 而美國流感這麼小名人中招？

為什麼要將美國專家拒絕入境中國調查？

為什麼中國人這麼鍾意吃蝙蝠 ？

蝙蝠體溫長期處於40度以上 而人類發燒原因就是想把體內病菌病毒殺死

如果能躲在蝙蝠體內的細菌病毒 人類發燒基本上殺不死 除非人類燒到50度超高溫 就有機會完全殺死

加油小粉紅 生吃蝙蝠是最棒的

推